鬼佬睇完謝霆鋒煮野問what is that shit

鬼佬睇完謝霆鋒煮野問what is that shit?
應該點回覆佢呢?

俾埋條youtube link大家

仲未有人覆佢 好慘

no its ghandis flip flops